觀塘往藍田方向，地面都好多人

笑死，平時觀塘游泳池位無乜人
依家多人到傻
條馬路塞死哂

多謝各位巴打

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神

無人不合作 只有超合作

支持

藍田站